大家一齊去葉劉FB支持佢啦

佢想林鄭死，放句咁既野，我地幫佢推，等佢萬一形勢轉都難落台。

老實講
佢仲癲過林鄭

快d推

係，佢想執雞，幫手送佢上路

Pu

推

量

快d去支持佢